有無第三廠有提供 bixby vision 既翻譯功能？

母上用過讚不絕口
想幫老豆部 Sony 裝埋

Google translate

google咪有

Google lens?

就係想要即時圖像翻譯

就係呢個
超好用

某d language google translate 可以做到

頭先試過
但唔似 bixby 咁即時係畫面上顯示
要禁多兩下先出翻譯結果既？

好似某啲機款support即時顯示？

你可能你無開
個camera icon 入面有個+就係可以live translate
入到去有個眼仔 係on/off instant translate